En ik heb __ beginnen hem te vertellen; maar hij zet me aan, en zegt: "Weet je schat dat ik weet waar ik over?
Niet ik generly weet wat ik over?"
"Ja."
"Ben ik niet _zeggen_ Ik ging helpen stelen de neger?"
"Ja."
